財經台圓桌大會 財經巴請入

圓桌:

題目:
如果集合各位連燈大鱷, 揀一隻細價股, 谷地佢, 會不會成為下一隻Gamestop

本人投資股票多時, 以下是最近的戰積

在美股大跌時, 本人的投資組合只下跌不多於15, 穩守-15%的跌幅, 難能可貴

disclaimer:
以上純學術討論, 沒有任何投資建議

痴痴呆呆 坐埋一枱

GME手足屍骨未寒又想組團

證監唔會拉微信女
但會拉你

全部都穿成本價難能可貴條春

懷疑樓主想操控市場引人落嗒
已報證監

學術交流啊

國安法下有閪學術交流